想搵返首日文歌

首歌大概6-7年前

應該唔係主流歌手唱，係nico果種平台歌手唱既

係男聲主唱

其中一段係咁

愛してるよ
大好き もっと もっとよ

係咁多資料

淨係諗到呢首，都幾多人翻唱過所以放原曲

唔係依首

首歌係慢歌，聽上去幾sweet咁

啱啱記起，最後果個句係 好きだよ

自己search

有d似大塚愛首大好きだよ